請記者密切關注誠哥去向，如果誠哥都撤，香港應該爆發了

香港地我只信誠哥，政府已經無公信力